ONE PIECE 20週年了

數數手指加腳指，我都追左12年了
懷念當年暑假唔訓教追睇空島

感謝尾田呢20年黎既負出

除左每期買單行本支持你之外

我決定見一次硬鳩追擊一次

等佢咁串咀成日踏低one piece

追左8年了

上到大學斷左

追得好辛苦

其實睇海賊王真係好辛苦
試過想追返d進度
但d字又多 畫得又花
睇到頭暈

審美疲勞

頂唔順而家個速度，慢到痴線
監獄之後就退步哂

追到變成心靈支柱

尾田都會長大，感覺要變，依家過渡期
👀

9 up

追左10年 仲有幾多個10年先完

我覺得佢想著重多d細節，但結果變到好冗長

頂上戰爭之後hea睇 太多枝節 劇情變得好零碎

追左五年年
睇埋內容睇左三十年

覺得空島篇最好睇
可能因為果期有得買海賊王既雙週刊

識貨

我係連載到魚人島果陣開始睇 都睇左6年了
呢幾年重睇左3次 每次都會睇到更多細微野

成日分頭行動
又畫唔曬d人物
進度慢到嘔

輕輕一推

最鐘意係七水都同司法島

而家覺得佢黎黎去去都係個d 套路已經無乜興致睇

都係睇動畫算
漫畫畫到成舊屎咁

動畫仲衰喎
做得太貼漫畫 搞到集集都用開頭5分鐘9up前情提要
對話緊又要播返首bgm先去下一句
一集動畫做一話漫畫 拖到仆街

我知大家對OP有多少不滿

但呢個post主要係感激尾田一路走來20年頭

要屌既下次再屌

冇追了

空島當年都係俾人怒屌
但過多幾年後完哂再睇番 就覺得尾田真係好屈機

我個人其實好支持尾田宜家既漫畫進度
如果我地係每個禮拜廿頁廿頁咁睇 就當然會好慢咁
但如果出哂呢篇之後再睇返 就會覺得劇情好豐富好精彩

識貨 係得punk hazard 篇真係比較差，其他我覺得無乜問題，德島成篇睇都好好睇

依家一個月睇一次...進度慢到...

我覺得punk hazard唔可以當係一篇咁睇
尾田入左新世界之後d劇情套路已經唔同哂
以往一篇係100話左右就完
e.g. 東海 1-100
阿拉巴斯坦 101-216
空島 217-302
水之七島+司法島 322-441
恐怖三桅帆船 442-489

宜家呢篇我覺得可以叫凱多篇
由punk hazard 654開始
到宜家8百幾都應該未到一半
punk hazard只不過係序幕
複雜程度已經遠遠超越左之前

sorry for 洗版

尾田下緊一盤好大既棋

召集手足

召集an機手足

20週年 X 今晚

雖然不滿，但連載緊既漫畫黎計算最正

睇錯左open rice 20週年

無乜漫畫可以一路睇一路屌架啦

且看且珍惜

魚人島6年前既咩

如果6年前你未睇到魚人島，今年你會幾歲

原來已經出左廿年
中五先開始睇 自己都追左差唔多10年
唔知有生之年睇唔睇到個結局呢

索隆bb

空島超撚正

論大戰，水都第一次二檔同怪獸化chopper畫得好癲

論劇情，阿拉巴斯坦好神，入左局都唔知，到冚家舉起左手個X，

你地估畫多5年完唔完到

one piece 宇宙第一

而家鋪排緊之後嘅大戰，我睇到好興奮

仲記得當年細細個係亞視睇。屌佢老母播到路飛同斯莫卡有接觸就停撚左，好傷心
中一先開始追番漫畫
都過左十鳩幾年，佢依然係我心目中既世界第一

睇怕要30週年先完😂

以前高登個個屌到反皮 終於有人欣賞下

新世界前d 內容我睇到背得出
之後d角色名我零記憶
不過都會繼續支持尾田

無可能

睇到山治被迫婚就停左無睇
節奏慢撚到仆街

我又係睇到呢度棄左，之前一路追一路屌，依家屌都廢事

頂上之後悶死人

其實邊到有得睇動畫？

由亞視開始睇 好似有16年 亞視個陣播睇到好滾動 但冇乜同學討論過 得我有睇咁

希望大家繼續支持我

應該記錯左動畫
漫畫果陣去到700話 好易記所以記得

人妖山治

之前唔係個個都屌緊咩

講真
明哥都鋪咗成十年有多啦
但德島完全唔覺得正
所以凱多篇都係唔好俾咁大期望

好撚悶
究竟幾時完

已經係有生之年系列

我覺得睇動畫 要儲夠一年先一次過追 爽好多
one piece仲有好多野未交代
睇緊動畫 漫畫冇睇

20年都未完，仲好似有排畫，講真呢年嚟冇乜心機睇

PUSH!!!!!!!

如果話話追係悶

但如果一口氣睇幾本單行本又會覺得ok

淨係睇動漫 星期日出一集追一集會睇到好悶 因為真係太慢太拖 所以會儲幾集先再一次過睇

依家諗返起 空島同水之都 自己都好鍾意
真心神作

時光飛逝

完撚左果時又話悶架啦

正評！！！！！

唔係亞視, 我就唔會開始睇OP

唔知係多謝亞視定係屌佢, 唔知重有幾多個十年先睇得哂